今日朗豪坊推跌Starbucks既人好似係黑警

有live影到

其中一隻狗好易認

有冇Link?

d 狗，神又系佢，鬼又系佢！